[1Q題]諗咗我七日七夜 三頁內答到抄木蘭辭100次

有個有婦之夫同一個叫馬來嘅女人有婚外情
有一日依個男人同馬來扑緊嘢，點知佢老婆打嚟
男人接咗電話而且就快射：呀...呀...我要去啦
佢老婆問：你要去邊呀

請問個有婦之夫要去邊？

馬來西亞？

但非常接近

秒

馬來西亞
馬來個西呀

馬來雅

馬拉糕

馬來西亞依個答案都好高汁
但我自己都有個高汁答案

樓主個答案如果差過馬來西亞既死全家

保證高汁

Bloody mary

馬來亞

連登仔俾啲心機啦

馬尼拉

羅馬尼亞

馬場

仲以為連登仔真係可以

馬拉

錯呀

騎馬

去馬西震！
(方向嗰個)

錯！

快啲嚟秒我啦
我好想抄木蘭辭呀

馬拉go

西門子

lm

認真小小得唔得呀

澳門 (馬交)

馬已袋枯

要回家 因為做完愛回家

去「啦」

人呢

比卡超

係咪秒左樓主已經抄緊書？

馬來西亞果邊

上面

全錯呀

馬德鐘

馬來亞春色綠野景致耀眼~~~~~~~~~|

馬爾代夫

馬來西！呀！！！！！！！

去你媽的

Demacia

馬來群島

全錯

落馬洲

西呀

咪去屌閪咯 點解一定係講緊地方

第四頁開估 , 保證高汁
成班都咁廢
真係冇癮

Btw 上面都錯

去屙屎

去騎馬

達瑪西亞

樓主係咁推post
Btw 馬尼奶

德馬西亞!!!!!

咁第五頁開估囉
上面錯錯錯

馬來貘

危地馬奶

Push

馬上風

三頁啦

去檳榔山
又叫升旗山

開估啦

去死呀
樓主

屌仲未開估

負皮定

快d開估 伯母出曬水了

你老母個閪又窄又多水，好正

去台灣

開估未？樓主老母死全家

推到樓主無時間諗第二個解釋

答案呢

危地馬拉

去賭馬

開估啦 個po沉喇
唔開估點問候伯母

你個答案唔好差過馬來西亞呀

伯母我黎喇

第五頁 等睇答案幾高汁

馬拉松

去滾

樓主潛左去邊?

瑪雅

呢個都高汁但馬來西亞完勝

馬你老母個閪被我屌撚柒爆炸

樓豬俾人秒完唔敢出聲

潛撚咗？

個設定咁撚長都知你垃圾啦

我DIq題高質好多

去馬？

屌你老味，3頁你條撚樣自己回左27次，成頁都有。收皮啦樓主

連登仔唔識真惜

馬來半島

起身啦
答案！

留名睇低質答案

做乜鳩呀你

樓主唔上水 推上報

失蹤人口

樓主開始諗新答案未

馬來亞B哥 唔着底褲騎馬

樓主一開頭就咁寸咀 而家就潛水

布吉

樓主仲未諗到答答

萬人斬啦一早

垃圾

垃圾諗到新答案未？

樓主失左蹤

低汁答案死全家

留名睇垃圾答案

樓主抄既木蘭辭？

答案係巴拿馬，
因為我射啦...巴拿巴拿....

推到樓主死全家

死撚咗未呀 未死講下個答案睇睇

負評留名睇有幾高汁

留名睇on9答案

你無撚病呀? 無端端話人弱智
而家樓主答乜都俾人屌柒架啦
你心水咁唔清就唔好入來呢個post啦

二姑 （啥？）

西門町

都要話比人聽錯ga
唔係就話人潛水
連燈仔真好笑

又撚

又話第5頁開估, 大佬第7頁啦
要計數既話你已經超支左40%啦

開估未呀屌你老母

樓主呢

屌你老母係到撚狗?

唔好意思唔好意思，頭先訓著咗
答案係

印度尼西亞
因為馬來係印尼人
所以有婦之夫嘅意思係：我要射啦，射晒喺印尼女人嘅閪度呀

算啦 我知你盡左力

屌你低汁到呢
等比人屌

馬來射喇
Ma拉斯喇
馬來西亞

不知幾高汁
你地班連登仔真係好難服侍
答乜都屌一餐

你老母個閪就多汁
全家死三次啦垃圾狗

你班連登仔知唔知我諗咗幾撚耐
我原本想講去天堂，因為爽到去天堂
又費事俾你地話低汁
難得諗完出嚟又喺度屌

三頁內無其他人覺得送高質你就抄木蘭辭200次

估唔到有人會覺得呢個係樓主本身個答案
一睇就知係樓主臨時作啦
樓主唔好走數呀

諗下你老豆老母全家幾時會死同點死
不如你依家估下呀？
3頁後開估，保證高汁

痴撚線馬來係印尼人點撚樣估呀

你老母比狗屌呀

天堂都正路過你個印尼,你自己反省下

根本第一頁就比人秒左
潛水咁耐作個咁既鳩答案

抄喇望

抄你條命
三頁入面都冇人估中

[求救]三頁內要有人讚高汁

咁龜死撚咗之後去邊呀
去海天堂呀屌你老母閪

狗都費事屌你老母！

抄你就抄啦

block鳩樓主算啦，起下佢底都知ON9小學雞一名

戇鳩

樓主諗左兩個鐘比埋啲狗屎垃圾答案

大佬呀 你一係就講"同一個印尼女人/印傭"啦
好改唔改改條女叫馬來 撚有人知條女係咩人咩
假如條女叫"山本xx"你話佢係日本人我ok
我頂 你可唔可以答下我點解佢係印尼人? 印尼多人姓馬? 馬點睇都係華人姓呀? 印尼得唔多5%既人係華人你知嫁可?
究竟點撚樣可以解釋到條女係印尼人??????
印"度"尼西亞中間個"度"字又點解呢?
你話佢係印度都叫通少少呀
真係你話諗唔到走數唔抄都無咁嬲

抄啦柒頭

立殺樓主

根本你一開始就諗馬來西亞做答案

屌你老尾，死全家啦，咁撚樣都叫答案，比馬來西亞秒左又唔撚認，畜生

抄緊，半年後再見

抄你就緊嫁啦 但唔該你答撚左我先

讚你大方攞老母個閪出黎俾我地屌
快啲叫爸爸啦，呢到好多都係你爸爸
你老母做雞，做一隻爛臭雞
我屌你老母全家即日死，生愛滋死

如果印度尼西亞係答案，點解馬來西亞唔得?

完全冇指出/暗示馬來係咩國籍既人囉
個setting都幾有問題，如果係咁，我覺得馬來西亞仲make sense

屌你根本玩緊揭尾故，撚知條女係印尼人

垃圾
咪撚俾我見到你未抄完就上黎開post呀

我咩都唔想講
屌咗樓主老母先

屌樓主老母 個答案垃圾到

戇鳩仔

其實樓主一早俾人秒咗，只係自己改答案

走數都冇咁撚柒
呢d答案直頭唔係低質，係完全唔撚明up乜春

一開始就負皮係無錯

屌你老母 咁on9嘅答案都係得你諗到

好地地馬來西亞未好囉

唧唧1復2唧唧，木蘭當戶織3。不聞機杼4聲，唯聞女歎息。問女何所思，問女何所憶5。女亦無所思，女亦無所憶。昨夜見軍帖6，可汗大點兵7。軍書十二卷8，卷卷有爺9名。阿爺無大兒，木蘭無長兄。願為市鞍馬10，從此替爺征。
東市買駿馬11，西市買鞍韉12。南市買轡頭13，北市買長鞭。旦辭14爺娘去，暮宿15黃河邊。不聞爺娘喚女聲，但聞黃河流水鳴濺濺16。旦辭黃河去，暮宿黑山17頭。不聞爺娘喚女聲，但聞燕山胡騎聲啾啾18。
萬里赴戎機19，關山度若飛20。朔氣傳金柝21，寒光22照鐵衣23。將軍百戰死，壯士十年歸。
歸來見天子，天子坐明堂24。策勳十二轉25，賞賜百千強26。可汗問所欲，木蘭不用27尚書郎28。願借明駝29千里足，送兒還故鄉。
爺娘聞女來，出郭相扶將30。阿姊聞妹來，當戶理紅妝31。小弟聞姊來，磨刀霍霍32向豬羊。開我東閣33門，坐我西閣。脫我戰時袍，著我舊時裳。當窗理雲鬢34，對鏡帖35花黃36。出門看火伴37，火伴皆驚惶。同行十二年，不知木蘭是女郎。
雄兔腳撲朔38，雌兔眼迷離39。雙兔傍地走40，安能41辨我是雄雌。

唔好抄嗰名比我就算呀

你抄唔哂你全家即死，你不得好死

負皮不解釋

垃閪圾

幽默感呢 真係唔係人人都有 係咪呀伯母？

其實樓主言之成理喎，個名叫馬來真係個個比佢fake左

好心你啦，想比人屌咪出聲囉，搞埋呢啲on9 1Q題咁多花臣都唔知做乜柒
係呀我而家即刻屌你，屌你老母，滿足到你要求未呀
下次想人屌你直接講啦柒頭

樓主on9仔 出黎獻醜

俾多2頁時間你諗點兜都搞成咁 🤦🏻‍♂️

屌 抄嘢啦

諗咗七日七夜就係諗埋呢啲嘢 你都係快D返工場啦

又係呢d 垃圾post

仲衰過爛牛 樓主垃圾都不如 你老母係咪垃圾桶汁你返黎乍

巧高汁牙

乜撚野馬來係印尼人

抄啦

屌樓主老母

點解連登咁多智障

樓主你真係要去驗吓智商

小明個老豆有三個仔，大仔叫大強，二仔叫二強，咁三仔叫咩呢？

答案係呀輝呀！小明係花名黎架咋！

樓主你答我你個答我同我依題有咩分別

抄啦屌你老母

？

樓主你開始話個女人叫「阿尼」
你個答案咪過到骨囉 in the 尼西啊
結論：樓主係雞係公廁

點解樓主可以咁垃圾

其實都幾高汁

分身狗

樓主係咪白痴？ 快d去驗下腦啦

同爛牛一撚樣，垃撚圾

尼你老母

樓主老母比狗屌

得罪我講句 好撚on9

高汁過樓主果個

屌你老母啦 龍門任你搬

小學未畢業就唔好問阿媽攞isp email註冊好唔好

抄啊

做乜鳩啊你

卑夠一打你又點話，你就係值咁多